export const practiceQuesData = [
    {
        question: "ಸಂಖ್ಯೆ 13 ರ ಅಪವರ್ತನೀಯವನ್ನು(ಫ್ಯಾಕ್ಟರಿಯಲ್) ಕಂಡುಹಿಡಿಯಲು ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಬರೆಯಿರಿ ಉದಾಹರಣೆ: ೧೩=೧೩x ೧೨x ೧೧x ......x ೧",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎಕ್ಸ್ ಗೆ ಸಂಖ್ಯೆ ಹದಿಮೂರನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ 
        ವೇರಿಯಬಲ್ ಫ್ಯಾಕ್ಟೋರಿಯಲ್ ಗೆ ಸಂಖ್ಯೆ ಒಂದನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಎಕ್ಸ್ ನ ಮೌಲ್ಯವು ಶೂನ್ಯಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆಯಿದ್ದರೆ,  "ದೋಷ"  ಮುದ್ರಿಸಿ
        ಅಥವಾ ಎಕ್ಸ ಮೌಲ್ಯ ಶೂನ್ಯವಾಗಿದ್ದಲ್ಲಿ ಫ್ಯಾಕ್ಟೋರಿಯಲ್  ಗೆ  ಸಂಖ್ಯೆ ಒಂದನ್ನು ನಿಗದಿಪಡಿಸಿ
        ಅಥವಾ ಫಾರ್ ಲೂಪ್ ಜಾರಿ ಮಾಡಿ,ಒಂದರಿಂದ  ಹದಿನಾಲ್ಕುರ ತನಕ
        ಫ್ಯಾಕ್ಟೋರಿಯಲ್ ಅನ್ನು ಫ್ಯಾಕ್ಟೋರಿಯಲ್ *i ಎಂದು ನವೀಕರಿಸಿ
        ಫ್ಯಾಕ್ಟೋರಿಯಲ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ಸಂಖ್ಯೆಯು ಅವಿಭಾಜ್ಯವಾಗಿದೆಯೇ ಅಥವಾ ಇಲ್ಲವೇ ಎಂಬುದನ್ನು ಪರಿಶೀಲಿಸಲು ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಬರೆಯಿರಿ",
        answer: `ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎನ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಬಳಕೆದಾರರ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಸಂಖ್ಯಾ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಒಂದು ವೇಳೆ ವೇರಿಯಬಲ್ ಎನ್ ಒಂದಕ್ಕಿಂತ ದೊಡ್ಡದಾಗಿದ್ದರೇ 2 ರಿಂದ n/2+1 ವರೆಗಿನ ಐನೊಂದಿಗೆ ಫಾರ್ ಲೂಪ್ ಅನ್ನು ಪ್ರಾರಂಭಿಸಿ
        ಲೂಪ್ ಒಳಗೆ, ಒಂದು ವೇಳೆ ವೇರಿಯಬಲ್ ಎನ್ ಅನ್ನು ಐ ನಿಂದ ಭಾಗಿಸಬಹುದಾದರೆ ಎನ್  ಅವಿಭಾಜ್ಯ ಸಂಖ್ಯೆವಲ್ಲ ಎಂದು ಪ್ರಿಂಟ್ ಮಾಡಿ
        ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೆ ಲೂಪ್ ಕೊನೆಗೊಂಡ ನಂತರ ಎನ್ ಅವಿಭಾಜ್ಯ ಸಂಖ್ಯಾ ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ
        ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೆ ಒಂದು ವೇಳೆ ಎನ್ ಒಂದಕ್ಕಿಂತ ಚಿಕ್ಕದಾಗಿದ್ದರೆ  ಅಥವಾ ಒಂದಕ್ಕೆ ಸಮಾನವಾಗಿದ್ದರೆ ಎನ್ ಅವಿಭಾಜ್ಯ ಸಂಖ್ಯೆವಲ್ಲ ಎಂದು ಪ್ರಿಂಟ್ ಮಾಡಿ`,
    },
    {
        question: `ಒಂದು ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಇನ್‌ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಂಡು ಅದರ ಗುಣಾಕಾರ ಕೋಷ್ಟಕವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ
        ಉದಾಹರಣೆ: ಇನ್ಪುಟ್ :೨
        ೨ x ೧=೨
        ೨ x  ೨=೪
        .... `,
        answer: `ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎನ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಬಳಕೆದಾರರ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಸಂಖ್ಯಾ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಫಾರ್ ಲೂಪ್ ಶುರು ಮಾಡಿ ಐ ಗಾಗಿ 0 ರಿಂದ 11 ರ ವ್ಯಾಪ್ತಿಯಲ್ಲಿ
        ಐ ನೊಂದಿಗೆ ಎನ್ನನ್ನು ಗುಣಿಸಿ ಮತ್ತು ಫಲಿತಾಂಶವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: " ವೇರಿಯೇಬಲ್  ಎನ್ ಗೆ ಒಂದು ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಇನ್ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು ಎನ್ ಸಂಖ್ಯೆಗಳ ಮೊತ್ತವನ್ನು ಹಿಂದಿರುಗಿಸುವ ಪೈಥಾನ್ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಬರೆಯಿರಿ",
        answer: `ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎನ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಬಳಕೆದಾರರ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಸಂಖ್ಯಾ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಫಲಿತಾಂಶ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಈಗ ವೈಲ್ ಲೂಪ್ ಅನ್ನು  ವೇರಿಯಬಲ್ ಎನ್ ಸೊನ್ನೆಗಿಂತ ದೊಡ್ಡದಾಗಿರಬೇಕು ಎಂಬ ಷರತ್ತಿನೊಂದಿಗೆ ಪ್ರಾರಂಭಿಸಿ
        ಷರತ್ತು ನಿಜವಾಗಿರುವ ತನಕ ಫಲಿತಾಂಶ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಎನ್ ಅನ್ನು ಕೂಡಿ ಅದನ್ನು ಫಲಿತಾಂಶದಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ಷರತ್ತು ನಿಜವಾಗಿರುವ ತನಕ ಎನ್ ಇಂದ ಒಂದನ್ನು ಕಳೆಯಿರಿ
        ಶರತ್ತು ಸುಳ್ಳಾದ ಮೇಲೆ ಫಲಿತಾಂಶವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ `,
    },
    {
        question: "24 ಅನ್ನು ಭಾಗಿಸುವ ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ಮುದ್ರಿಸುವ ಪೈಥಾನ್ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಬರೆಯಿರಿ",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎ ಗೆ ಸಂಖ್ಯೆ ಇಪ್ಪತ್ತ್’ನಾಲ್ಕು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಫಾರ್ ಲೂಪ್ ಜಾರಿ ಮಾಡಿ,ಒಂದರಿಂದ ಇಪ್ಪತ್ತ್’ನಾಲ್ಕುರ ವರೆಗೆ
        ಒಂದು ವೇಳೆ ಐನಿಂದ ಭಾಗಿಸಬಹುದಾದರೆ
        ಮುದ್ರಿಸಿ ಐ`,
    },
    {
        question: "ಫಾರ್ ಲೂಪ್ ಬಳಸಿ,1 ರಿಂದ 25 ರವರೆಗಿನ ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ",
        answer: `ಒಂದರಿಂದ 26 ವರೆಗಿನ ಜೆ ನೊಂದಿಗೆ ಫಾರ್ ಲೂಪನ್ನು ಜಾರಿ ಮಾಡಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗಡೆ ಜೆ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ವೈಲ್ ಲೂಪ್ ಬಳಸಿ, ಹಾಯ್ ಅನ್ನು 25 ಬಾರಿ ಮುದ್ರಿಸಿ",
        answer: `ಜೆ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ವೇರಿಯಬಲ್ ಜೆ ಇಪ್ಪತ್ತೈದಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ಇರಬೇಕು ಎಂಬ ಷರತ್ತಿನೊಂದಿಗೆ ವೈಲ್ ಲೂಪ್ ಅನ್ನು ಜಾರಿ ಮಾಡಿ
        ಷರತ್ತು ನಿಜವಾಗಿರುವ ತನಕ "ಹಾಯ್"  ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ
        ಷರತ್ತು ನಿಜವಾಗಿರುವ ತನಕ ಜೆ ಅನ್ನು ಒಂದರಿಂದ ಹೆಚ್ಚಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "10 ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ಸ್ವೀಕರಿಸಲು ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಬರೆಯಿರಿ ಮತ್ತು ಅವುಗಳಲ್ಲಿ ಗರಿಷ್ಠ ಮತ್ತು ಕನಿಷ್ಠ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಪ್ರದರ್ಶಿಸಿ (ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎ = -101 ಮತ್ತು ಬಿ  ಅನ್ನು 101 ಎಂದು ಹೊಂದಿಸಿ, -100 ರಿಂದ 100 ರವರೆಗಿನ ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ನಮೂದಿಸಿ)",
        answer: `ಎ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ -101 ಅನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ.
        ಸೊನ್ನೆಯಿಂದ ಹತ್ತರವರೆಗಿನ ಜೆ ನೊಂದಿಗೆ ಫಾರ್ ಲೂಪನ್ನು ಜಾರಿ ಮಾಡಿ
        ಸೊನ್ನೆಯಿಂದ ಹತ್ತರವರೆಗಿನ ಜೆ ನೊಂದಿಗೆ ಫಾರ್ ಲೂಪನ್ನು ಜಾರಿ ಮಾಡಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗಡೆ ವೇರಿಯಬಲ್ ಸಂಖ್ಯೆ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಬಳಕೆದಾರರ ಆದಾನ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಅದರಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗಡೆ ಒಂದು ವೇಳೆ ಎ == -101 ಅಥವಾ ಸಂಖ್ಯೆ > ಎ ನಿಜವಾಗಿದ್ದರೆ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಎಕ್ಕೆ ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗಡೆ ಒಂದು ವೇಳೆ ಬಿ == 101 ಅಥವಾ ಸಂಖ್ಯೆ < ಬಿ ನಿಜವಾಗಿದ್ದರೆ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಬಿಕ್ಕೆ ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಎ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ
        ಬಿ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ಸಂಖ್ಯೆ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್‌ನಲ್ಲಿ ಸಂಖ್ಯೆಯ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಅನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು ಅದರ ಅಂಕೆಗಳನ್ನು ಹಿಮ್ಮುಖಗೊಳಿಸಿ ಮತ್ತು ರಿವರ್ಸ್_ನಂಬರ್ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್‌ನಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ",
        answer: `ಸಂಖ್ಯೆ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಹಿಮ್ಮುಖ ಸಂಖ್ಯೆ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಹಿಮ್ಮುಖ ಸಂಖ್ಯೆ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಶೂನ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಹಿಮ್ಮುಖ ಸಂಖ್ಯೆ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಶೂನ್ಯವನ್ನು ನಿಗದಿಪಡಿಸಿ
        ಹಿಮ್ಮುಖ ಸಂಖ್ಯೆ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ಹಾಕಿ
        ಸಂಖ್ಯೆ ಸೊನ್ನೆಗಿಂತ ಹೆಚ್ಚಿದ್ದರೆ ವೈಲ್ ಲೂಪ್ ಅನ್ನು ಜಾರಿಗೊಳಿಸಿ
        ಹಿಮ್ಮುಖ ಸಂಖ್ಯೆ = ಹಿಮ್ಮುಖ ಸಂಖ್ಯೆ * 10 + ಸಂಖ್ಯೆ % 10
        ಸಂಖ್ಯೆ //= 10
        ಹಿಮ್ಮುಖ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ಒಂದು ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಇನ್ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು 1 ರಿಂದ ಆ ಸಂಖ್ಯೆಗೆ ಎಲ್ಲಾ ಸಂಖ್ಯೆಗಳ ಮೊತ್ತವನ್ನು ಲೆಕ್ಕ ಹಾಕಿ",
        answer: `ಸಂಖ್ಯೆ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಫಲಿತಾಂಶ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
         ಐ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಒಂದರಿಂದ ಸಂಖ್ಯೆ ಪ್ಲಸ್ ಒಂದರವರೆಗೂ ಲೂಪ್ ಅನ್ನು   ಕಾರ್ಯಗತಗೊಳಿಸಿ 
        ಲೂಪಿನ  ಒಳಗೆ ಫಲಿತಾಂಶ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಫಲಿತಾಂಶ ಪ್ಲಸ್ ಐ ಅನ್ನು ಹಾಕಿ  
        ಫಲಿತಾಂಶವನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ವೈಲ್  ಲೂಪ್‌ಗಳನ್ನು ಬಳಸಿ, 1 ರಿಂದ 25 ರವರೆಗಿನ ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ಹಿಮ್ಮುಖ ಕ್ರಮದಲ್ಲಿ ಮುದ್ರಿಸಿ",
        answer: `ಐ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ 25ನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ 
        ಐ ಸೊನ್ನೆ ಗಿಂತ ಹೆಚ್ಚಿರುವವರೆಗೂ ಲೂಪನ್ನು ಕಾರ್ಯಗತಗೊಳಿಸಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗೆ  ಐ ಅನ್ನು   ಮುದ್ರಿಸಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗೆ  ಐ ಇಂದ ಒಂದನ್ನು ಕಳೆಯಿರಿ`,
    },
    {
        question: "ವೇರಿಯೇಬಲ್ ನ್ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಇನ್‌ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು ನ್ ವರೆಗೆ ಫಿಬೊನಾಕಿ ಸರಣಿಯನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ (ಅಗತ್ಯವಿದ್ದಲ್ಲಿ ಇತರ ವೇರಿಯೇಬಲ್‌ಗಳನ್ನು ಎ  ಬಿ  ಸಿ  ಆಗಿ ಬಳಸಿ)    0, 1, 1, 2, 3, 5, 8, 13, 21, 34, …",
        answer: `ಎ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಬಿ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಒಂದನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಸೊನ್ನೆಯಿಂದ ಎನ್ ವರೆಗಿನ ಐ ನೊಂದಿಗೆ ಫಾರ್ ಲೂಪನ್ನು ಜಾರಿ ಮಾಡಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗೆ ಎ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗೆ ಸಿ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ಗೆ ಎ ಮತ್ತು ಬಿ ಮೊತ್ತವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗೆ ಎ ನಲಿ ಬಿ ಮೌಲ್ಯ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗೆ ಬಿ ನಲಿ ಸಿ ಮೌಲ್ಯ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ಒಂದು ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಇನ್ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು 1 ರಿಂದ ಆ ಸಂಖ್ಯೆಗೆ ಎಲ್ಲಾ ಸಂಖ್ಯೆಗಳ ಮೊತ್ತವನ್ನು ಲೆಕ್ಕ ಹಾಕಿ",
        answer: `ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎನ್ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಮತ್ತು ಬಳಕೆದಾರರ ಇನ್‌ಪುಟ್ ಸಂಖ್ಯಾ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಐ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಮೊತ್ತ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ವೇರಿಯಬಲ್ ಐ ಎನ್ ಪ್ಲಸ್ ಒಂದರಿಂದ ಕಡಿಮೆ ಇರಬೇಕು ಎಂಬ ಷರತ್ತಿನೊಂದಿಗೆ ವೈಲ್ ಲೂಪ್ ಅನ್ನು ಜಾರಿ ಮಾಡಿ
        ಲೂಪಿನ  ಒಳಗೆ ಮೊತ್ತ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಫಲಿತಾಂಶ ಪ್ಲಸ್ ಐ ಅನ್ನು ಹಾಕಿ  
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗೆ  ಐ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ಗೆ ಒಂದರಿಂದ ಹೆಚ್ಚಿಸಿ
        ಮೊತ್ತ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅನ್ನು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: `ಒಂದು ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಇನ್‌ಪುಟ್ ಆಗಿ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಿ ಮತ್ತು ಅದು ಆರ್ಮ್‌ಸ್ಟ್ರಾಂಗ್ ಸಂಖ್ಯೆಯೇ ಎಂದು ಪರಿಶೀಲಿಸಿ
        ಉದಾಹರಣೆ: ಇನ್ಪುಟ್:153 
        ಔಟ್ಪುಟ್: ಹೌದು 153 ಆರ್ಮ್ಸ್ಟ್ರಾಂಗ್ ಸಂಖ್ಯೆ. 1*1*1 + 5*5*5 + 3*3*3 = 153
        ಇನ್ಪುಟ್: 120 
        ಔಟ್ಪುಟ್: ಇಲ್ಲ  120 ಆರ್ಮ್ಸ್ಟ್ರಾಂಗ್ ಸಂಖ್ಯೆ ಅಲ್ಲ. 1*1*1 + 2*2*2 + 0*0*0 = 9`,
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಸಂಖ್ಯೆ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಅದಕ್ಕೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಇನ್ಪುಟ್ ಅನ್ನು
        ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
       ಮೊತ್ತ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
       ಎ ನಲಿ ಸಂಖ್ಯೆ ಮೌಲ್ಯ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
       ಸೊನ್ನೆಯಿಂದ  ನಾಲ್ಕವರೆಗಿನ ಐ ನೊಂದಿಗೆ ಫಾರ್ ಲೂಪನ್ನು ಜಾರಿ ಮಾಡಿ
       ಲೂಪಿನ ಒಳಗೆ ವೇರಿಯಬಲ್ ಅಂಕಿ ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಎ ಗೆ ಹತ್ತರಿಂದ ಭಾಗಕಾರ ಮಾಡಿದ ನಂತರ ಉಳಿದ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಅದರಲ್ಲಿ ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
       ಲೂಪಿನ ಒಳಗೆ ಮೊತ್ತ ಎನ್ನುವ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ  ಮೊತ್ತ ಹಾಗೂ ಅಂಕಿ ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ನ ಘನವನ್ನು ಕೂಡಿಸಿ  ಬಂದ ಉತ್ತರವನ್ನು ನಿಗದಿಪಡಿ
       ಲೂಪಿನ ಒಳಗೆ ಎ ಅನ್ನು 10 ರಿಂದ ಭಾಗಿಸಿ ಮತ್ತು ಫಲಿತಾಂಶವನ್ನು ಹತ್ತಿರದ ಪೂರ್ಣಾಂಕಕ್ಕೆ ಪೂರ್ತಿಗೊಳಿಸಿ ಮತ್ತು ಇದನ್ನು ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಎ ಗೆ ನಿಯೋಜಿಸಿ
       ಒಂದು ವೇಳೆ ಸಂಖ್ಯೆ ಮತ್ತು ಮೊತ್ತ ಸಮಾನವಾಗಿದ್ದರೆ ಅದು ಆರ್ಮ್‌ಸ್ಟ್ರಾಂಗ್ ಸಂಖ್ಯೆ ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ
       ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೆ ಅದು ಆರ್ಮ್‌ಸ್ಟ್ರಾಂಗ್ ಸಂಖ್ಯೆ ಅಲ್ಲ ಎಂದು ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ಬಳಕೆದಾರರು ಶೂನ್ಯವನ್ನು ಪ್ರವೇಶಿಸುವವರೆಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನಮೂದಿಸಿದ ಧನಾತ್ಮಕ ಮತ್ತು ಋಣಾತ್ಮಕ ಸಂಖ್ಯೆಗಳ ಸಂಖ್ಯೆಯನ್ನು ಎಣಿಸಲು ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಅನ್ನು ಬರೆಯಿರಿ (ಬಳಕೆದಾರರಿಂದ ಇನ್ಪುಟ್ ಅನ್ನು ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳಲು ಎನ್  ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಅನ್ನು ಪರಿಗಣಿಸಿ ಮತ್ತು ಧನಾತ್ಮಕ ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎಣಿಸಲು ಎಕ್ಸ್  ವೇರಿಯೇಬಲ್ ಮತ್ತು ಋಣಾತ್ಮಕ ಸಂಖ್ಯೆಗಳನ್ನು ಎಣಿಸಲು ವೈ  ಅನ್ನು ಬಳಸಿ",
        answer: `ವೇರಿಯಬಲ್ ಎನ್  ಅನ್ನು ಘೋಷಿಸಿ ಅದಕ್ಕೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಇನ್ಪುಟ್ ಅನ್ನು ಸಂಗ್ರಹಿಸಿ
        ಎಕ್ಸ್  ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ವೈ  ಎಂಬ ವೇರಿಯಬಲ್ ಗೆ ಸೊನ್ನೆಯನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ವೇರಿಯಬಲ್ ಎನ್ ನ ಮೌಲ್ಯವು ಶೂನ್ಯವಲ್ಲ ಎಂಬ ಷರತ್ತಿನೊಂದಿಗೆ ವೈಲ್ ಲೂಪ್ ಅನ್ನು ಜಾರಿ ಮಾಡಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗಡೆ ಒಂದು ವೇಳೆ  ಎನ್ ಸೊನ್ನೆಕ್ಕಿಂತ  ಹೆಚ್ಚಿದಲ್ಲಿ ಎಕ್ಸ್ ಗೆ ಒಂದನ್ನು ಸೇರಿಸಿ
        ಇಲ್ಲದಿದ್ದರೆ ವೇರಿಯೇಬಲ್ ವೈ  ಗೆ ಒಂದನ್ನು ಕೂಡಿಸಿ
        ಎನ್  ಗೆ ಬಳಕೆದಾರರು ನೀಡುವ ಮೌಲ್ಯವನ್ನು ನಿಯೋಜಿಸಿ
        ಎಕ್ಸ್ ಮುದ್ರಿಸಿ 
        ವೈ  ಮುದ್ರಿಸಿ`,
    },
    {
        question: "ಫಾರ್ ಲೂಪ್ ಬಳಸಿ, ಹಾಯ್ ಅನ್ನು 25 ಬಾರಿ ಮುದ್ರಿಸಿ",
        answer: `ಒಂದರಿಂದ 26 ವರೆಗಿನ ಜೆ ನೊಂದಿಗೆ ಫಾರ್ ಲೂಪನ್ನು ಜಾರಿ ಮಾಡಿ
        ಲೂಪಿನ ಒಳಗಡೆ ಹಾಯ್ ಅನ್ನು ಪ್ರಿಂಟ್ ಮಾಡಿ`,
    },
];